點解擺酒菜單冇牛肉?

怕人突然醒起上台唱阿牛

好多人唔食牛，話對皮膚唔好

香港人好尊重牛牛，牛牛為大中華兒女服務。

中菜煮牛=垃圾

中菜牛上唔到大枱
原因係無得成隻上枱
有留意的話 雞 豬 魚 龍蝦 都完整上枱
唔同整碟 芥蘭炒牛肉咩 薯仔牛柳粒咩
尻吹

啲人話牛以前係用黎耕田
古時候係唔會食
搞到我好奇怪刨丁解牛呢個成語點黎

君子遠庖廚，眼不見為淨

支那人唔識煮牛

新派中菜就有

因為唔得大體